<LanguageData>

    <ABooks_TomeOfFire_Description.rulePack.rulesStrings>
        <li>desc->[intro] [conceptExploration]. [writingQuality][ending]</li>
        <li>desc->[conceptExploration]. [writingQuality] [useWarning][ending]</li>
        <li>desc->[intro] [conceptExploration]. [writingQuality][ending]</li>
        <li>desc->[conceptExploration]. [useWarning][ending]</li>
        <li>ending->\n\nПосле прочтения эта книга наделит читателя случайной способностью к огню с зарядами, а затем будет уничтожена.</li>
        <li>intro->Реликвия Архотеха потрясающей сложности,</li>
        <li>intro->Выкованная в пламени забытых архотехских литейных,</li>
        <li>intro->Кристаллический интерфейс, содержащий квантовые огненные узоры,</li>
        <li>intro->Закодированная на языке постсингулярных сущностей,</li>
        <li>intro->По слухам, источник легендарных пожаров,</li>
        <li>intro->Извлеченная из разрушенного хранилища невозможной конструкции,</li>
        <li>intro->Считающаяся непостижимой для смертных умов,</li>
        <li>conceptExploration->этот том направляет контролируемую плазму через нейронные механоиды</li>
        <li>conceptExploration->он открывает способность вызывать локальные тепловые аномалии</li>
        <li>conceptExploration->он интегрирует передовые пиротехнические возможности в своего пользователя</li>
        <li>conceptExploration->он генерирует самоподдерживающиеся термоядерные угольки</li>
        <li>conceptExploration->это устройство позволяет манипулировать связанными плазмой энергетическими полями</li>
        <li>conceptExploration->он нарушает законы термодинамики, чтобы проецировать зажигательные конструкции</li>
        <li>conceptExploration->он кодирует разрушительные огненные узоры в нейронную связь колониста</li>
        <li>writingQuality(quality==0)->Поврежденная и деградировавшая реликвия, ее огненные функции едва мерцают и могут выйти из строя.</li>
        <li>writingQuality(quality==1)->Неполный артефакт, он предлагает ограниченный контроль над огнем, хотя и нестабилен.</li>
        <li>writingQuality(quality==2)->Основной, но функциональный том, предлагающий скромные возможности манипулирования пламенем.</li>
        <li>writingQuality(quality==3)->Способный инструмент для проецирования огня, сбалансированный между мощностью и контролем.</li>
        <li>writingQuality(quality==4)->Впечатляющий артефакт, с мощной и точной пиротехнической интеграцией.</li>
        <li>writingQuality(quality==5)->Шедевр архотехского дизайна, излучающий почти идеальный контроль над огнем.</li>
        <li>writingQuality(quality==6)->Безупречное творение, вершина изобретательности Архотеха, его мощь непревзойденна, а контроль абсолютен.</li>
        <li>useWarning->Обращайтесь с осторожностью: длительное использование может дестабилизировать нейронные пути.</li>
        <li>useWarning->Непредсказуем при использовании без надлежащей кибернетической аугментации.</li>
        <li>useWarning->Потенциально катастрофичен в неопытных руках.</li>
        <li>useWarning->Чрезмерное использование может привести к неконтролируемым термодинамическим циклам обратной связи.</li>
    </ABooks_TomeOfFire_Description.rulePack.rulesStrings>

</LanguageData>